今晚痢要比人邊屍幾多獲?

猁狗太賤 隊波又黑左咁多場

Bin到歐聯再bin 但係mma會彈起

普捷靠你了